人手一電郵＜關於：毋須跟進104R 要求跟進XXX線＞

轉載自朱凱迪fb

【唔該運輸署關心下香港市民】

運輸署咁得閒關心九巴自行加班接走警總外示威者，要人交報告又盛。我地見運輸署咁得閒不務正業，現呼籲各位去信運輸署，要求跟進大家社區裏的巴士服務問題。template如下：

＜關於：毋須跟進104R 要求跟進XXX線＞

本人認為， 貴署毋須跟進104R，應跟進以下路線，以解市民日常之苦。要求跟進路線如下： 一、（你關心的巴士線及現況、要求）
二、（你關心的巴士線及現況、要求）

本人感謝 貴署關心巴士服務，請 貴署急市民所急，專注跟進日常路線，積極改善地區巴士服務，回應市民需求。

此致

陳美寶 女士, JP 運輸署署長
李萃珍 女士, JP 副署長/公共運輸事務及管理
鄺家彥 先生 總運輸主任/新界西北
（假如你是屯門／元朗的街坊）

xxx上

電郵表：
陳美寶 女士, JP 運輸署署長 comr@td.gov.hk
李萃珍 女士, JP 副署長/公共運輸事務及管理 macellalee@td.gov.hk

鄺家彥 先生 總運輸主任/新界西北 kwongkayin@td.gov.hk
梁俊謙 先生 高級運輸主任/屯門 1 chunhimleung@td.gov.hk
謝秀清 女士 高級運輸主任/屯門 2 cammytse@td.gov.hk
譚樂忻 女士 高級運輸主任/元朗 1 caroltam@td.gov.hk
梁加諾 先生 高級運輸主任/元朗 2 kklleung@td.gov.hk

呂曉暉 女士 總運輸主任/新界西南 monica_lui@td.gov.hk
蔡小敏 女士 高級運輸主任/離島1 shermanchoi@td.gov.hk
冼佳慧 女士 高級運輸主任/離島2 mariekwsin@td.gov.hk
劉永鏗 先生 高級運輸主任/荃灣 winghanglau@td.gov.hk
王家駿 先生 高級運輸主任/葵青 1 dannykcwong@td.gov.hk
羅凱晴 女士 高級運輸主任/葵青 2 janicelaw@td.gov.hk

#我無嘢講 #我要見律師 #我唔解鎖電話 #我唔簽任何文件 #我要去醫院驗傷

咁咪一樣攪倒九巴

九巴基本上hea覆佢就得

您地一人一信

九巴咪仲多嘢做.......

pish

TD根本有份殺人
淨係今年3月4日單嘢
長期西隧人手不足單嘢，TD咁多年都知人手不足，隻眼開眼閉
因為咁多年嚟張更表，早更唔計收銀PT，長期都係21，22人，比盡你有24人。夜更就長期不足20人。
以前30人一更，現時連拖車嘅都要輪流幫手出去企、站崗。
TD明知西隧長期人手不足都冇出聲，就知政府TD從來冇做嘢，不務正業

推